屋企人死都鍾意出去堂食

如題
明明依家出面啲菌咁恐怖免得過都唔會出去堂食啦，已經係屋企俾哂心機咁煮好飯但佢哋仲係鍾意出街堂食。
危機意識極低 勁低，仲同我講出面啲餐廳冇事勁驚佢係出面染病傳染埋比我。

有冇人屋企人都係咁

怕乜

外賣都死啦

唔通真係我大驚小怪

要中點都中

我日日lunch都堂食

彬記係外賣出事

咁死囉

我屋企都係，好on9 好似無嘢咁

咁驚咪自己一個住囉
肉鳩酸痴屋企人住仲要嘈

有畫面

問佢地係咪想堂食元寶蠟燭